我老母久唔久就發癲 又俾下說話人聽

頭先佢同我阿姨傾電話 因為我表妹做左一件事令呢班家長好憤怒
於是話我哋呢個generation「壞透了」
淨係顧自己感受 傷透父母心
話以前佢地邊會駁嘴 父母做錯左 佢地照樣接受

然後又話民主＝自私
雖然我之前上過個democracy and its critics course得C＋
但我都知民主講求collective will (好似係) 咁又何來自私？

佢講明唔俾我同男朋友去旅行 咁所以假如我遲下打算去
佢就會話我傷透佢心blahblahblah

對上一次比說話我聽係佢同阿婆傾計
我忍唔任即刻爆左句「你可唔可以唔好咁低莊？」
不過爆完呢句佢冇同我嘈到

同埋佢成日屌我老豆冇手尾 我覺得一兩句咪算
佢屌到勁火爆 又尾鳩我老豆發脾氣
明明就佢自己發先

真係好撚想搬出去住

捉佢入青山啦

做乜彩佢

成撚日同我阿姨阿婆圍爐

我唔係幾忍得

我調返轉 無老豆成日發鳩脾氣

屌呢排最難頂係老豆老母一齊煲鄰國愛國情懷劇 叫做《人民的名義》 講反貪污

樓主你呢啲算濕碎 我媽仲勁 唔止俾說話人聽 直情用行動做埋出黎 而且控制慾強 試過激嬲佢之後俾佢剪爛衫掟落街

我會選擇報警

其實樓主你講野都有d on99

我老母同我阿姨wechat share埋D on9 video
話仔女唔愛父母嘅話 對其他人嘅愛都係假嘅
屌

早知當年拎到三皮嘢scholarship就唔分俾佢

都係嘅

我係大陸行街都聽到d阿姐講呢套野

屌

搬出去啦

仲讀梗U
出嚟做嘢會搬

仔女會駁嘴因為你唔識教囉
你唔駁嘴因為你父母教得好

係咪係佢面前發得癲少
試下搵次嚇到佢驚 佢就唔敢煩你

我對上一次發大癲係同佢哋嘈年初一掟磚件事

係更年期 定由細到大都係咁

價值觀就由細到大都咁
咁當然都關更年期事

屌成日話我沖涼慢 我又唔敢早過佢沖阻住佢瞓
頭先咁多時候佢又唔沖先
因為要睇《人民的名義》
屌

咁你發大癲係去到咩程度先

hi 絲打好似識你

同佢地兩三日唔講嘢
我同阿哥share一間房嘅 嗰陣lock左間房唔俾佢入

努力搵錢搬出去

我有時屌都廢事
唔出聲就算
佢屌屌下見無人應會收皮

樓主睇左一念無名未？
想知點做就入場睇。

咁點算係發癲 呢d只係發脾氣

睇左

對佢哋嚟講都夠癲了

你依加擺明自爆連登名俾我知

同埋佢成日都俾說話我老豆聽
我老豆同我會互望然後心諗做乜鳩

是咪同老公性生活不和諧啊

夠癲佢就唔會又係咁啦

或者帶佢去睇

佢哋應該冇性生活

自從嗰次就冇再提起政治新聞嚟講
不過太多嘢係累積落嚟 我唔知可以點發癲概括哂所有嘢

佢睇完會覺得自己係一個好好嘅老母

我都係
所以無同佢住

我老母都好撚癲

屌 遲下搬出去同男朋友住就會屌鳩我未婚同居

我老母都算正常

政見不同唔評論

但作為一個阿媽, 的確唔會鍾意自己個女同男朋友去旅行/ 同居
佢出聲話你都好正常
你阿媽係咁諗, 或者你男友阿媽都會係咁諗
一個女仔比人印象隨便就無得救架喇

岩啦 d老一輩真係成日自我中心
成撚日話中國去 跟住問佢個陣仲乜游水落黎就即刻講3講4

去旅行都叫隨便 咩年代
我唔知樓主情況就唔評論樓主太多

不過今日香港無父幹
要結婚都係講緊三幾十歲既事
下下等結婚後我相信唔太實際

咁20歲同30歲又唔同講法既
不過聽佢講仲讀緊書, 我估佢唔會好大個啦

其實就算唔係男朋友同我出去住我都ok 重點係我好難同我老母一齊共處 尤其係畢業之後搵嘢做嘅話
屌 假如我想放工返到屋企開電視睇 同佢哋住一定冇咁嘅可能 佢哋自己房有電視唔睇 係都要睇廳嗰部 大大聲 我閂房門又問我乜事閆門 前排我阿婆落嚟香港霸左我間房 我要瞓廳 嗰陣好多assignments趕梗 佢哋每晚食完飯就bilibala
屌 佢哋話如果我同男朋友旅行 事旦一個要跟埋去 痴線

屌講開又講 我阿婆有日見到我著ma-1話好靚 我又衰嘅將件褸掛喺椅背 於是佢自己攞左嚟試著 (屌 咁因為衣櫃喺我房 阿婆又霸左我房 佢夜晚9點幾瞓著 我老母又唔比我入去 所以哪裡來咁多機會比我掛好件褸？) 我當堂呆左 心諗做乜9 我阿媽仲叫我不如送件褸比我阿婆 屌 點解唔買件新嘅俾佢？我阿爸聽到都覺得唔合理 咪幫我口話啲褸u記都搵到 我阿婆見我啲波鞋靚 話我同佢著一樣碼 又叫我比對舊嘅佢著 屌

Sor打錯個鳩宇